今日應該係連登黑暗嘅一日, 睇住大家互屌好想喊

呢6個月嚟,
連登比人DDOS, 比政府開到聲話連登係恐怖分子集中地
吹雞圍魏救趙
鄧冦克
邊到要人
連登係維繫大家既地方呀
有MON POST鬼好, 五毛分化又好, 呢D屌無所謂

求下你地, 唔好屌手足啦
係大家話和勇不分
係大家話錫春袋都唔割

到底我地做乜今時今日係到互屌到7彩

推行動po

［行動po] 天下制裁大遊行

有冇諗過雖然兩個人互屌緊
其實兩個人都係對家嘅人
目的係為左令其他人跟風分開立場形成對立局面

但我哋絕對要為今日局面負責任
以為捉鬼係有利手足，但現實係無利過
以為乜都推比黑警，就可以為手足辯護，但其實更加孤立佢地